Sometimes emotional breakthroughs are overrated

鳩毛開叉～

想改名

#2

唔要

大東瓜 屌媽媽

唔鐘意呢句

大東瓜冇媽媽轉屌爸爸

好核突